Youtube/FB不嬲奶共，但我地又要局住用………

youtube同facebook奶共就係人都知

公司一路都想賺人民幣、

「大支那區」職員大部份都請支那人。搵支那人審查香港區既account

不過連登仔一邊屌，一邊日日用。
同當年高登仔一邊屌林早洩，一邊日日上高登一樣。

正宗犯賤。

將你YouTube app嘅位置set民主國家

咁YouTube首頁會冇咁多藍色KOL

見到班黃絲youtuber一邊屌，一邊死攬住youtube就好笑。

班五毛真係犯賤 連登反支那反五毛
但五毛就日日上黎比人屌

呢個真。

果班五毛真係犯賤。